# Jeu de Figurines

Venez découvrir le jeu de figurines avec Song of Blades and Heroes.
Dans ce jeu d'escarmouche médiévale minimaliste, deux groupes de combattants s'affrontent dans un village en ruine pour y voler le plus fabuleux des trésors nains : leur bière !